连登仔个个都只系键盘战士

够姜就去冲击西环，唔够姜就收皮啦
仲话残体字点点点，到咗2047你地唔想回归都唔得啦

負皮上一頁

有捻用咩,系就做啲事质野出黎改变而家ge情况拉辣杀

假膠黎講你都算低質

你全家比狗屌足咁多世

有咩用

駁唔到

岩牙,所谓雨伞运动又系畀香港人拎黎打下飞机

你奶奶的，什么叫2047才回归？
1997年就回归了
你什么编号？

亲，你那里人

牛b死了

點解user name 會比人是簡體…

同志 和谐
咱们都都是为党服务

中国共产党万岁